許志安X黃心穎偷食事件,告誡男士番工係到食唔好係到痾!

反面教材!許志安X黃心穎偷食事件 告誡女士要睇實自己老公有否偷食!男士番工係到食唔好係到痾!

女士要睇實自己老公有否偷食!
男士番工係到食唔好係到痾!
大家又有咩睇法?

賣廣告都算, 仲要隔咁撚耐仲講緊, 悶唔悶